醫護算唔算奸有奸輸

R加人工就話醫療崩潰，希望加資源加人工叫哂救命，依家大陸準備派醫護落嚟，睇到中環用哂大陸撚，就話余裕がある，唔洗人幫，夠晒數。

然後移民，話就話外國好搶手。但過去幾年，外國人嚟香港執業，考個試就考唔到嘅，人地外國醫生黎香港就做唔返醫生，唔知人地會點對你呢。之前嘅保護主義，會否害死自己

呢排日日都批鬥公務員 教師 醫護